空姐係警察，消防及救護既化身

點睇？

要幾唔知醜先可以講出自己係警察消防救護既化身

面對受傷乘客 你都係學cpr咋喎 以為自己識打針？

仲要講訓練幾難 你訓練去玩幾日咋
班消防員訓練 講緊會操到入急症室 至少要做幾百下掌上壓
到底呢班空中女侍應係哪來的自信

係雞既化身就真

問題係

如果你搭飛機果陣, 飛機著火, 都係由空姐拎滅火筒去救
發現有乘客受傷, 都是空姐負責急救

唔通你call消防 救護 跳上飛機救火救人??